年三十 分手又比人炒魷 仲賭輸身家

呢幾日賭輸哂份身家
女朋友知道左 話唔會將自己人生比埋我賭
提出左分手 又輸哂錢
今日年三十仲要開工 冇哂精神動力 出左大錯
老闆叫我離去 收我爐

下世再嚟過

善用起底功能==

點解會咁

引你老尾底咩 唔信咪出返去

IFC?

唔信,唔出

我唔甘心

我唔想知